個市開始有小小出貨現象, 要小心

回望15年這張圖, 看看成交是怎樣變化的
一開始上升時, 價量齊升(高成交)
然後在高位派貨(高成交)
急插, 入熊市(高成交)

連續2天, 已經過千億
但其實留意整體市況
無可否認, 有些個股或板塊繼續熱炒, 但有為數不小, 升市下倒跌(派貨?). 整體市況只能說麻麻
加上大成交, 但指數升得不多

大成交並不一定意味好. 要看各種因素的考慮
回看15年這張圖, 大戶高位橫行派貨, 是有歷史根據的.
大時代都有一幕, 大成交但不升, 是大戶的派貨的技倆. 當然也有托指數來派貨

我個人結論看, 已經有輕微派貨現象
要小心這個現象

agger

我同意。我覺得音樂就快停。

樂觀sir

樂觀SIR

可能未必停

不過資金一定無之前咁瘋狂
自己小心啦

先2萬4，邊有咁快

我覺得上多幾日先會跌返

下星期二會跌好多

跌都唔會跌幾多
我睇今年全年牛市
加息周期破頂
迎接股災

又中

聽日走貨

回望15年
但你張圖係3年

2015年啊

納強都係樂觀sir fans

係就好，我隻熊撐唔到幾耐

當有啲唔買股票既人問買邊隻好，音樂就會開始進入尾聲加超高成交量
之後好玩

我見到既係高成交突破阻力位, 呢D市冇27000都收唔到檔
係20000-24000 磨左成年, 剛剛突破完就派?

起碼磨到破上次高位啦

淡友唔好咁快沽

2萬4就收皮既話...港股可以收鳩皮

同意

On9, 30000 is coming

我大灰熊睇今年頂位27000
仲有2-3000點玩

熊出沒注意